{
  "Room reservation": "預訂會議室",
  "Business Centre business hour": "商務中心營業時間",
  "For reservation starting time which is less than": "如距離預約時間不足",
  "24 hours": "小時,",
  "please contact us by phone":  "請致電",
  "or conduct the reservation in person at our reception counter.": "，或親自前往商務中心與我們聯絡。", 
  "For urgent booking with in": "如距離預約時間不足",
  "hours, please contact us": "小時，請致電",
  "Thanks": "感謝",
  "Room style": "會議室類型",
  "Room name & capacity": "會議室名稱及人數上限",
  "Available date": "可選日期",
  "Available Time": "可選時段",
  "Check Availability": "查閱可預訂會議室",
  "Depending on the room type": "根據會議室類型",
  "Available rooms": "可選會議室",
  "Company": "公司",
  "User profile": "會員資料",
  "Company name":"公司名稱",
  "Contact person": "聯絡人",
  "Contact Email": "聯絡電郵",
  "Residing at": "駐於",
  "full name":"姓名(全名)",
  "mobile number": "手機號碼",
  "email": "電郵",
  "Gender": "性別",
  "Role": "職位",
  "Update profile": "更新資料",
  "Reset password": "重設密碼",
  "Token balances": "代幣餘額",
  "Token": "代幣",
  "Minimum 10 tokens": "最低增值額為",
  "tokens from promotion": "推廣活動所得代幣",
  "PRomotion": "推廣活動",
  "Top up": "增值",
  "Tokens": "代幣",
  "Upcoming token expiration": "即將到期的代幣",
  "Calendar": "日曆",
  "Selected": "已選擇",
  "Transaction history": "交易記錄",
  "Exp": "到期日",
  "Equipment": "設備",
  "None Equipment": "無預約設備",
  "My booking": "我的預訂",
  "Booking list": "預訂清單",
  "Account activities": "帳戶活動",
  "How can we help you?": "我們可以如何幫助您？",
  "Submit": "提交",
  "contact us": "聯絡我們",
  "BOOK": "預訂",
  "I am over 18 years old": "我已年滿18歲",
  "Total": "總計",
  "Booked": "已預訂",
  "Completed": "已完成",
  "Canceled": "已取消",
  "Selected Date": "已選擇的日期",
  "No Booking": "沒有預訂",
  "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur. A metus porttitor suspendisse venenatis nulla pretium.": "",
  "Book now": "立即預訂",
  "tokens/ hours": "代幣/小時",
  "Ordered equipment": "已預約設備",
  "Check in": "開始使用",
  "Check out": "使用結束",
  "Approved": "已批准",
  "Leave messages here...": "在此留言…",
  "Reservation": "預約",
  "Member profile": "會員資料",
  "Token status": "代幣狀態",
  "Support center": "支援中心",
  "sign out": "登出",
  "Please selected a date to filter": "請選擇日期以篩選",
  "Back": "返回",
  "Reservation details": "預約詳情",
  "Please selected time": "請選擇時間",
  "Room Rental": "預訂會議室",
  "Terms & Conditions": "條款與條件",
  "Time slot available": "可選時段",
  "Book equiqment": "預訂設備",
  "Description": "描述",
  "If you want to book another time frame, equipment or any requirement, please": "若對預訂會議室或設備有任何疑問，請與",
  "Contact us": "我們聯絡",
  "for support.": "以尋求幫助",
  "65”/86” Touch Screen Board": "65吋/86吋觸控螢幕板",
  "Stationary": "文具",
  "Self-served beverages": "自助飲品",
  "Available": "可用",
  "Select Equipment & Quantity": "選擇設備和數量",
  "confirm": "確認",
  "From": "從",
  "to": "至",
  "hours": "小時",
  "Please be reminded to leave the room": "為確保下一組使用者能順利交接，懇請你在預訂結束時間前",
  "minutes": "分鐘",
  "before your booking time is up": "離開會議室。感謝您的理解與合作。",
  "Cancel booking": "取消預訂",
  "I have read and agree to the": "我已閱讀並同意條款",
  "Terms Conditions": "條款細則",
  "Privacy Policy": "私隱政策",
  "Cancellation Policy": "取消政策",
  "Within": "預約後",
  "Between": "預約超過",
  "hours after reservation: 100% refund.": "小時內：全額退款。",
  "hours after reservation and": "小時，且距離使用時間多於",
  "hours before check-in: 50% refund.": "小時：50％退款。",
  "hours before check-in: 0% refund.": "小時：不得退款。",
  "Top up now": "立即增值。",
  "Yes, Cancel it.": "是的，取消。",
  "items": "項目",
  "Provisional": "臨時的",
  "Booking summary": "預訂摘要",
  "tokens": "代幣",
  "Thanks for booking": "感謝您的預訂",
  "Your booking has been confirmed.Please note that the booking cannot be canceled within 48 hours of the scheduled time": "您的預訂已確認。請注意，距離使用時段少於48小時則無法取消預訂。",
  "Sorry, your account does not have enough Token.": "很抱歉，您的帳戶沒有足夠的代幣。",
  "Once the cancellation is made, booked time slot(s) will be vacated automatically.": "一旦取消預訂，預約時段將自動釋放。",
  "update profile success": "資料更新成功。",
  "full Name": "姓名(全名)",
  "Phone Number": "電話",
  "Email": "電郵",
  "Female": "女性",
  "Male": "男性",
  "I’m over 18 years old": "我已年滿18歲",
  "cancle": "取消",
  "About Us": "關於我們",
  "Accessibility": "可及性",
  "Connectivity": "連接性",
  "Neighborhood": "社區",
  "Location Map": "位置圖",
  "Building Highlight": "建築亮點",
  "Building Section & Floor Plans": "建築剖面圖和樓層平面圖",
  "Business Centre": "商務中心",
  "Leasing Enquiry": "租賃查詢",
  "Welcome to Metro South": "歡迎來到都會中心",
  "View more": "查看更多",
  "Work": "工作",
  "Live": "生活",
  "Coming Soon": "即將推出",
  "Work & Live": "工作生活",
  "become seamless": "零距離",
  "A revitalized Grade A office building in Kwai Chung with highest building standards as well as dedicated and professional on-site building management services.": "位於葵涌的甲級寫字樓，配備最高建築標準以及專業物業管理服務",
  "Settled in the fast blooming Wong Chuk Hang business district, Metro South is the ONLY commercial destination with direct connection to the MTR South Island Line - Wong Chuk Hang station, through a fully covered footbridge within 2-minute walking distance.": "坐落於港島南的樞紐，都會中心是目前黃竹坑商貿區內唯一由上蓋行人天橋直接連接港鐵站的項目，信步兩分鐘即達港鐵南港島線黃竹坑站。",
  "Office Portion": "寫字樓部分",
  "Number of Storey": "樓層數量",
  "Number of Guestroom": "客房數量",
  "24-hr building access": "24小時開放",
  "Power supply up to 160 Amp TPN per floor": "每樓層高達160安培TPN電力供應",
  "Private lavatories": "私人洗手間",
  "Independent air-conditioning": "獨立空調",
  "Individual water meter": "獨立水錶",
  "LOW-E DOUBLE GLAZED WINDOWS": "低輻射雙層玻璃窗",
  "Business Centre for Meetings & Events": "商務中心 (用於會議和活動)",
  "Touchless elevator control system": "無觸碰電梯控制系統",
  "Property": "物業",
  "Gross area": "總面積",
  "Entrance": "入口", 
  "Carpark": "停車場", 
  "Shop": "商店",
  "Guestrooms": "客房",
  "Function room": "多功能活動室",
  "Gym": "健身房",
  "Laundry": "洗衣房",
  "Hotel Front desk": "酒店前台", 
  "Restaurant": "餐廳",
  "Offices": "辦公室",
  "Contact Us": "聯絡我們",
  "Disclaimers for Metro South": "都會中心免責聲明",
  "Disclaimer: The photographs, images, drawings or sketches shown in this website represent the artists’ imaginative impression of the development concerned only. They are not drawn to scale and/or may have been edited and processed with computerized imaging techniques and are not taken from the Development.": "免責聲明：本網站中展示的照片、圖像、草圖或素描僅代表藝術家對相關發展的想像印象。這些圖片並非按比例繪製，或可能已經經過電腦影像處理和編輯，並非來自該發展項目。",
  "Full name": "姓名(全名)",
  "Email address": "電郵",
  "Contact number": "電話",
  "Leave message": "留言",
  "SUBMIT": "提交",
  "Full name is required": "請提供完整姓名",
  "Email address invalid": "電郵地址無效",
  "Email address is required": "請提供電郵地址",
  "Contact number is required": "請提供電話",
  "Leave message is required": "請留言",
  "Location map": "位置地圖",
  "Office Area": "辦公區",
  "There are currently no promotions": "目前沒有推廣活動",
  "Check Out": "結帳",
  "Confirm": "確認",
  "New Token Added": "新增代幣",
  "Done": "完成",
  "Failed": "失敗",
  "I need a help!": "我需要幫助！",
  "Free tokens": "免費代幣",
  "free tokens": "免費代幣",
  "Details": "詳情",
  "Notification": "通知",
  "Save & Change": "保存並更改",
  "Cancel": "取消",
  "Edit Profile": "編輯資料",
  "Sign in": "登入",
  "Hi": "你好",
  "Officer number": "公司電話",
  "Correspondence Address": "通訊地址",
  "Position": "職位",
  "Please checked I have read and agree to the Terms Conditions & Privacy Policy": "請勾選，我已閱讀並同意條款條件和隱私政策",
  "Please selected a date in the future": "請選擇一個未來的日期",
  "Sign out success": "登出成功",
  "Business Center": "商務中心",
  "Click highlighted floors to see Floor Plan": "點擊突顯樓層查看平面圖",
  "sent successfully": "發送成功",
  "sent error": "發送錯誤",
  "Are you still there?": "你還在嗎？",
  "If you dont respond in": "如果你一分鐘內沒有回應",
  "you will be logged out.": "你將被登出。",
  "Im still here": "我還在",
  "Please choose all the options": "請選擇所有選項",
  "hour": "小時",
  "You can select a maximum of": "您最多可以選擇",
  "SIGN IN": "登入",
  "PassWord": "密碼",
  "Forgot password?": "忘記密碼？",
  "Don’t have an account?": "沒有帳號？",
  "Remember me": "記住我",
  "Username or password is incorrect": "用戶名或密碼錯誤",
  "details": "詳情",
  "There are no announcements": "暫無公告",
  "Wong Chuk Hang Road": "黃竹坑道",
  "Business Center for Meetings & Events": "商務中心(會議與活動)",
  "sq. ft.": "平方英尺",
  "Hotel Portion": "酒店部分",
  "refund success": "退款成功",
  "can not refund": "无法退款",
  "Next": "下一步",
  "Verify your update": "驗證您的更新",
  "otp": "一次性密碼",
  "Enter your password to confirm the update": "輸入密碼以確認更新",
  "password": "密碼",
  "Already updated": "已經更新",
  "Thanks for taking care of that.": "感謝您照顧到了這一點。",
  "done": "完成",
  "Verify your email": "驗證您的電子郵件",
  "Change password": "更改密碼",
  "Password updated": "密碼已更新",
  "Your password must be 6 digits long including at least a number and character.": "您的密碼必須包括至少一個數字和字符，總長度為6位數。",
  "Enter the 6-digit verification code sent to your company email.": "輸入發送到您公司電子郵件的6位數驗證碼。",
  "current password": "目前密碼",
  "new password": "新密碼",
  "confirm new password": "確認新密碼",
  "code is required": "驗證碼是必需的",
  "password is required": "密碼是必需的",
  "Password must be at least 6 characters": "密碼必須至少為6個字符",
  "current password is required": "目前密碼是必需的",
  "new password is required": "新密碼是必需的",
  "Confirm new password is required": "確認新密碼是必需的",
  "The new password and confirm password do not match": "新密碼和確認密碼不匹配。",
  "success": "成功",
  "fail": "失敗",
  "Loading...": "加載中...",
  "Please selected a suitable date": "請選擇適當的日期",
  "Please checked the box": "請勾選空格",
  "Enter your registered email to reset your password": "輸入您註冊的電子郵件以重設密碼",
  "Enter the 6-digit verification code sent to your registered email.": "輸入發送到您註冊電子郵件的6位驗證碼。",
  "Reset Password": "重設密碼",
  "Password reset": "密碼重設",
  "Done.": "完成",
  "After reading the Legal disclaimer, please tick the box and click the next button to continue": "閱讀完法律聲明後，請勾選方塊並點擊下一步按鈕繼續",
  "Go to support center": "前往支持中心",
  "detail refund": "退款詳情",
  "receipt ID": "收據編號",
  "Booked date": "預訂日期",
  "Reservation date & time": "預訂日期和時間",
  "Cancel the reservation": "取消預訂",
  "Refund": "退款",
  "We're processing your cancellation request.": "我們正在處理您的取消請求。",
  "Your refund is complete": "您的預訂已取消",
  "Your booking has been canceled": "您的預訂已取消",
  "The parties involved have reached a consensus on the refund amount.": "相關各方已就退款金額達成協議。",
  "If you need help, please contact us by phone.": "如果您需要協助，請致電與職員聯絡。",
  "Room": "房間",
  "Maximum": "最大",
  "We appreciate your interest in our service! Unfortunately, our room reservation is currently unavailable on weekends. We encourage you to reserve the room online during our regular business hours, Monday to Friday, 9:00 AM to 5:00 PM. Thanks.":"感謝您對我們服務的關注！很抱歉，我們的房間預訂在週末目前無法使用。我們鼓勵您在我們的正常營業時間內，即星期一至星期五，上午9:00至下午5:00，在線預訂房間。謝謝。",
  "Booking Unavailable": "預訂不可用",
  "Cancel by Admin": "由管理員取消",
  "Reservations by admin": "由管理員預訂",
  "Other": "其他",
  "char": "字元",
  "Cancel booking within": "如需取消",
  "hours,Please contact us.": "小時內的預約，請致電與職員聯絡。",
  "booking": "预订",
  "payment": "支付",
  "Optional": "選擇性的",
  "Terms & conditions": "條款和條件",
  "Policy": "政策",
  "Disclaimer": "免責聲明",
  "tokens / hr": "代幣/鐘",
  "token / hr": "代幣/鐘",
  "Your booking has been confirmed.Please note that the booking cannot be canceled within": "您的預訂已確認。請注意，距離使用時段少於",
  "hours of the scheduled time": "小時則無法取消預訂。",
  "Within2": "距離使用時間小於",
  "To reserve this room, please contact the business center staff at 5646 9373 or via email at metro-south@campell.com.hk.": "如需預訂此房間，請致電{{phone}}或電郵至{{email}}與商務中心職員聯絡。",
  "Combined room": "组合房间"
}